揸vellfire/alphard入！ ！ ！

每架車最難搞就係條避震！
小弟架20系 想換避震 大家有咩建議

仆你個街成日cut線唔打燈

其實係咪vellfire estima voxy 呢幾款同樣通病？避震差，車底杯士響

我個架vellfire 呔盤又響 好多雜聲

我都有呢個情況
已經放棄整 根本整唔到
中門又響

20系出名易壞多野整

好彩冇買到

其實係咪，唔係成日full load就會覺得避震好似冇咁，呢個真係要睇駛用習慣
去搞。

另外，我有一排以為個避震打左柴，一轉灣就eat eat聲，自已 睇又冇咩事咁。

後尾發現係佢個原裝車o即 放唔穩，一大動作就響

講多D 好嗎? 願聞其詳。